@misc{PIACMC,
    author = "Doris Hinestroza",
    title = "polinomios de interpolacion y ajuste de curvas por minimos cuadrados",
    year = {2018},
    url  = "url{http://matematicas.univalle.edu.co/~dohin/calculo-III/PROYECTO3.pdf}",
    urldate = 2018,
    addendum = "(accessed: 10.08.2018)",
    keywords = "Ajuste de Curvas,interpolacion"
}
@misc{ACPedro,
    author = "Pedro Salvador",
    title = "Ajuste de Curvas",
    year = {2018},    
    url  = "url{http://iqc.udg.es/~perico/docencia/QTC/ajustes.pdf}",
    urldate = 2018,    
    addendum = "(accessed: 10.08.2018)",
    keywords = "Ajuste de Curvas,interpolacion"
}
@misc{FCEyN,
    author = "Depto de Computaci\'on de la FCEyN",
    title = "Ajuste de Curvas",
    year = {2018},
    url  = "url{http://www.dc.uba.ar/materias/t1/2015/c2/archivos/clase23septi}",
    urldate = 2018,    
    addendum = "(accessed: 10.08.2018)",
    keywords = "Ajuste de Curvas,interpolacion"
}
@misc{LuisCarlosTorres,
    author = "Luis Carlos Torres Soler",
    title = "Ajuste de Curvas",
    year = {2018},    
    url  = "url{http://disi.unal.edu.co/~lctorress/MetNum/MeNuCl04.pdf}",
    urldate = 2018,    
    addendum = "(accessed: 10.08.2018)",
    keywords = "Ajuste de Curvas,interpolacion"
}
@misc{Tusell,
    author = "Fernando Tusell",
    title = "Analisis de Regresion Introduccion Teorica y Practica basada en R",
    year = {2018},    
    url  = "url{http://www.et.bs.ehu.es/~etptupaf/nuevo/ficheros/estad3/nreg1.pdf}",
    urldate = 2018,    
    addendum = "(accessed: 10.08.2018)",
    keywords = "Ajuste de Curvas,interpolacion"

}
@misc{SANTANAFARFAN,
    author = "Julio Sergio Santana",
    title = "El arte de programar en R: un lenguaje para la estad\'istica",
    year = {2018},    
    url  = "url{https://cran.r-project.org/doc/contrib/Santana_El_arte_de_programar_en_R.pdf}",
    urldate = 2018,    
    addendum = "(accessed: 10.08.2018)",
    keywords = "Ajuste de Curvas,interpolacion"
}
@inbook{PabloLongi,
    author = "Pablo Longi",
    title = "Métodos Numéricos Curso SAI Tema 2. Raíces de Ecuaciones No Lineales",
    publisher = "UAM Azcapotzalco",
    year = "2005",
    chapter = "2.1",
    keywords  = "Métodos Numéricos,Raices de ecuaciones"
}

